強烈建議呢幾日你想快閃遊行文宣冷氣軍師乜都得

根本就係冇人可以指揮我哋
想玩突襲咪玩突襲囉 - 一定可以嚇下D狗
想遊行咪行囉 - 吹左呢兩日要遊行一定會有人行
文宣就應該日日做嘅
坐係屋企做冷氣軍師咪抖下囉
我哋嘅目標係要政府同班狗估唔到我哋想做乜嘢
我俾你估到俾你部署我咪好柒？
就係要你估唔到我想做乜
哈哈

大家覺得呢？